時代冰室咩野最好食

一陣去食

椰汁炸豬扒

佢個焗豬飯好難食，食到最後得返白飯，豬扒又冇味

淨係知唔好食常餐個火腿通

係 其實有冇必要整到咁大碟 十台有七台都食唔晒好浪費

三眼仔豬扒飯

外賣焗豬好細兜
雞扒都唔太掂
但口水雞個醬，落咗人民幣咁食唔停
最近吉列韓豬又係正

呢排韓豬吉列

三眼仔豬扒飯必點

三眼仔??

扒OK 大大份

3強

自己睇

豬定雞

我覺得啲早餐已經唔好，A4 個午餐肉好薄

屌啦星午唔做吉列韓豬
夜晚食囉咁

搵唔到三眼仔

話左2點後先有呀

同職員講 三蛋仔豬扒飯就得

呢個??

係，嗰茄汁係中學飯商level，真係唔掂

但咖喱就好鬼好味

雞排蛋包飯

係

50分 即場叫？

全日餐
大份到嘔

蟲草花雞湯飯！
第一次食完好回味，過去日要專登返去食，依家諗返又想食。
做乜唔開間係我樓下?

係啊 話明去食

食得咁健康蒸選果d多蚊老人家先食

個飯到左未

食完

咩評價

無介紹錯,幾好食岩口味
隻蛋煎得靚,望落又靚又開胃
豬扒都大件又夠熱,但就好咸

廚房野好食

水吧野一般

係幾重口味食親都事後要飲好多水

佢有d蒸選飯比老人家食

我自己就鐘意蔥油所以無問題
女仔食就

仲有好多都好食黑淑汁 幾好

你就黎想食埋燒山條jj

紫薯水蜜桃沙律

下，湯飯咋wo....咁熱食湯飯都叫老...佢可以配烏東，不過第一次食烏東覺得唔夠飯正。

主要係個湯好難忘。

炒粉麵都唔差

好掛住琴日碟三眼仔豬扒飯

老闆娘

再食囉

芝士蕃茄韓豬燿飯壂奶食

一唔一齊

個韓豬價錢無咩衝動想試

有緣會撞到啦

我又到了喇
繼續良三眼仔

真係食上癮

一個食仲正唔洗等位

下次就會試韓豬
但我呢兩日唔見旁邊有人嗌
學生哥都數常餐/蛋包飯

要啊 邊個話唔洗

提一下：韓豬午市無

椰汁炸豬扒 椰汁炸豬扒

三眼仔
咖哩

你係咪呢棟大廈員工

口水雞都ok

??

今日出街暫食一日

午市有個鐵板勁香 但唔知係咩
次次去食有人叫親 個侍應行過都會飄陣香味

係咪女侍應體香ja

想食芝士焗通，次撚次都冇

時代好定紅米

豬扒掂
三眼扒飯食完飽到仆街

紅米有雜扒聯盟好抵食

我聽日繼續食
但可能試其他

g持

早餐隻米粉，同其他茶記冇得比，真係好好食

咁差？

好喇 今日又去食
想試韓豬 但咩時間去好d

晚市先有

行緊去等位
星期六我諗有排等

星期六先少人呀 九龍灣間 工廠區

係咪少少透明咁

牛腩

巨人漢堡扒

呢2個都好食

好大份試試佢

我屋村果間好多

巨人食過麻麻地

上次食雞扒有酸味

黑淑汁好食喎 辣辣地

沙角

試食牛腩囉

反而想試堅石燒

試囉 好多人排
不過石燒唔係人人識燒既

麻麻林 酸架

我覺得幾好食
百貨應百客

最緊要岩自己心水

你又三蛋？

推 7.1反黨安法大遊行

未必

食多次肉燥隻酥雞雞

All day breakfast

下午茶豬扒包

圖？

乾炒牛河好食

夜晚炸炸聲牛扒medium都好撚韌

點解腿通都唔好

利申：未嗌過

食一世都願